---
title: Logboek van 25-09-2017
date: 2017-09-25
---



Vandaag hebben we de opdracht gekregen om door te gaan met ons nieuwe concept en dit door te pakken. We hebben de onderzoeksvragen gemaakt en uitgevoerd bij onze doelgroep. Dit onderzoek hebben we gelijk in een verslag verwerkt, zodat we ons concept verder uit kunnen werken. Ikzelf heb me voornamelijk bezig gehouden met de spelanalyses maken en informatie opgezocht over teamverbanden. We hebben voor vandaag een planning gemaakt, waarbij we thuis nog wat werk moeten verrichten. Voor deze week willen we 3 concepten bedacht hebben en de juiste uitkiezen. Volgende week woensdag moeten we ons juiste concept al presenteren namelijk. 

Feedback voor mijzelf:
Beter taken doorzetten en niet vast blijven hangen met wat ik moet verwerken. Minder gaan twijfelen en gewoon doen.















